人生冇意義了

去死

你開啲post全部都人生無意義,真係好無意義

yes冇意義

不嬲都木

閱

係

雷切

???

入黎say個hi
然後訓教 早抖

有女就出返去啦

真，十卜樓豬

你有仔就出返去啦

人生冇意義了

夜啦快d去訓教

認錯人？

???????

星你兩巴

人生從來都無意義，你諗多左

靜啦你老闆

唉

冇咪冇

訓醒

?

唔歡迎我？

你有意義